{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 삐꼴로까사펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、この時払い戻しはできません。 ペットがいる場合はペンションによって入室を拒否されることもあり、この時も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任があることがあります。 客室内で火災が発生する安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は使用できず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に決められた場所を利用してください。 他のお客様に迷惑をかける娯楽や飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 一軒家ペンションに泊まる場合は、幼児や児童の安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットに便利にアクセスできます。 プールは2023年6月から8月末まで運営される予定で、使用可能な時間は16:00から20:00です。 バーベキュー場では炭とグリルが利用でき、食事は客室テラスで18:00から23:00まで可能です。 コンビニは徒歩2~3分の距離にあり、無料駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペンションによって入室を拒否されることもありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために、チェックアウト時間を厳守していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の物が毀損や紛失した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の物が毀損や紛失した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での直火調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為はどうすれば避けられますか？",
            "answer": "他のお客様への迷惑行為や騒音は避けるようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が起こることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には二重予約が発生することがありますが、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が確定していない場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映される場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションに泊まる際の注意点はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションに泊まる際は、幼児や児童の安全に十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットにアクセスする方法はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを利用してインターネットにアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "プールはどの時期に利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年6月から8月末まで利用できます。営業時間は16:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルが利用できます。食事は客室テラスで18:00から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩2~3分の距離にコンビニがあります。また、無料駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 765
    }
}